撞斷絲打隻腳位的士狗好似無後果

搵唔到佢有提堂新聞
全部係私了提堂
我扑暈幾個警察 佢地著哂黑衫
可以撞？

有錢賺左
仲可以同藍絲朋友講自己嘅威水史

我撞斷左幾個暴徒腳
有錢收 你呢
不如再去贈多幾圈

賭
打錯

冇告邊使上庭

冇人告？

其實應該差佬告危駕

個dc9話係有人開左車門
自稱唔係佢自己扭,唔關佢事

有冇人知個女仔點